我遠阪0向動物台全體手足道歉

sorry呀 哈士奇 其實me暗戀你好耐

愚人節到了 #台主什麼時候出現呢

push

台主無錯😑

55

55 佢地逼害me